致各位去旅行嘅香港人

去旅行就緊係要帶行李喼
行李喼放啲咩就自己決定啦
但係執行李記住將啲重要嘢handcarry
同埋要帶passport啦

同埋去旅行緊係去departure hall
唔好去錯arrival hall
最後祝大家旅途愉快

去日本

去泰國

去越南

去韓國

去馬爾代夫

空姐去邊我就去邊

去印度

去俄羅斯

去澳洲

去美國

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

去英國

去法國

帶埋個gip 鐘意即場買機票 你吹咩

去德國

想去元朗共和國

去波蘭

去冰島

去挪威

去瑞典

去芬蘭

愛沙尼亞

拉脫維亞

立陶宛

羅馬尼亞

買左9月機票

唔係唔想幫手，宜家係連我自己上唔上到機都未知

黑山

西班牙

葡萄牙

意大利

希臘

土耳其

塞爾維亞

加拿大

墨西哥

牙買加

海地

古巴

玻利維亞

巴西

阿根廷

智利

馬其頓

馬來西亞

屋企

新加坡

台灣

推

緬甸

巴基斯坦

去非洲

又飛啦

北海道

去旅行梗係要買左全額既機票如果突然有事唔到禁區唔想飛，都可以退返錢

我準備即場買飛快閃台北

嫌貴就冇買

和你飛飛

仲有機場d推喼車

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

721恐怖襲擊
811警察奪眼

果d真心阻路轉彎又難轉

去空姐個系

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

返去1997年既大不列顛及北愛爾蘭聯合王國

希望多啲人去旅行啦

去亞努亞圖

我想飛番去80年代香港，未出世都未經歷過香港最繁榮嘅年代

去到機場先買機票

行李gip

今日去日本

借一借個位

Push

仆街去旅行無帶喼添
做backpacker得唔得

機場機場

721 811

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

#罷買challenge

冇直航喎，要去台北轉機。

一齊去啦 和你飛吖嘛

係咪可以去到機場先買機票？

終於可以試下自已一個旅行啦

去不丹

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

我去和你飛一定帶埋護照㗎

去申請電子居民證

Me too

排隊買機票 記得帶錢

去香港

每當全部航班一回復正常
我就會拎住gip + 世界地圖去機場，再用手推車推，最少用幾個鐘頭諗去邊個國家邊個城市

但萬一諗諗下既時候，aa 話全部航班取消
咁我想去都冇得去，唯有返屋企了

去伊朗

推我地係去旅行唔係接機

去伊拉克

去摩洛哥

612 721 811

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

去搵美帝

去台灣

我失戀 想出國走走
向機場諗緊唔知去邊好

機場post

有無人領外國passport 架？

去地獄

去旅行去到盡

去睇oppa

見到靚空姐就同佢一齊幸福起航

岸撚鳩 個個拖住個喼 到時真係打果陣 cake 住哂
帶背囊去唔撚到旅行咩依加 傻系 你收呢啦

如果有外國護照請帶埋去.可能成為護身符亦都可以保護附近嘅人

push

去馬耳他

星期五真係去旅行
Book機票果陣都未有呢件事
而家諗緊去唔去好

去機場訓啦

不過都要講聲唔好意思 阻到你去旅行

屌你老母呀
乜撚嘢唔好意思
大家自己人
我先唔好意思 大事大非前仲去旅行
快啲阻9我去 等我唔洗諗 留係香港同大家繼續努力

去烏克蘭

去啦！放鬆下 叉個靚電 返嚟打埸勁既

未唸到飛去邊玩,帶定喼去到機場先決定

呢排香港咁亂，
係時候旅行散下心，
唔知去邊? 不如執左行理先，
目的地黎到機場先研究，
無差別去旅行好浪漫啊。

記得如果航班取消左，
就留向機場耐心等待啦，
祝閣下旅途愉快。

Pish

今次去旅行帶兩個GIP

夠鐘出發!

預早D時間checkin

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈

去敍利亞

機場咩情況 頭先肚痛 宜家入緊去

我都黎緊星期日出發
今次去旅行心情好矛盾!
香港人要加油!!!!!!!!!!!!!

唔好再黑衫